其實對人好 係咪自己犯賤？

一開始想比人好印象所以唔介意幫佢手分擔下工作量，
熟左少少就開始老馮要幫，唔幫就西面

無論工作同朋友都係

好撚明白你
會有時懷疑自己做人係咪應該衰啲

個頭開得太好啦

定係冇開口同佢地講唔撚幫？
但講完就覆水難收，人係唔會記得邊個人對你做過乜好事

有咩都係自己做自己野比較好

對你好 如傻閪屌老母

呢個詞好熟 邊到聽過

咁都唔係好晒，唔識都要問人
但你得罪人就仆街了

好撚明白 幫左人1000次叫人幫番你1次都唔9得架

有時真係 你幫佢100次
到你需要你要幫時候 人地又未必會幫
呢個盞自己難受

yes

識得相敬回禮嘅人唔係咁易識，可以話係人大左就唔會識到真心fd

佢地只會記得你差果d野，到你話要幫手果陣就會講返你之前話乜乜乜
好撚on9

傻閪先咁做，通常呢D人都無好下場，最起碼難發達，閒閒地都一世比人騎住

巴打試過咩事

但易識人

對啲仆街就要勇武啲

万刀甲首好心好報

就算唔講你都會自然唔幫 on9到仆街

如果係大粒過你呢